操太多past paper會唔會overfitting

應屆考生

都係唔操了
佛系dse

太多即係幾多？
Ps每份dse paper做幾次 做埋ce al

睇下你做嗰陣學唔學到背後個concept

做一下掌上壓驚太大隻啲frd？

5年吧

5年都太多？當年考dse印咗30年ce

Onj

同每日做兩下掌上壓驚太大隻有咩分別

專登做錯少少咪冇咁易overfit

咁多我做一份就個iq就操到爆哂 五份

咁又唔洗 都out晒syllabus啦
by topic有幾多印幾多
By year 10年差唔多啦

少少擔心師兄你會勁過個marker

會

當年考完已經知自己5**

都係入面再揀，始終頭兩屆考dse，得ce可以參考

你係咪唔做gym因為驚操得太大隻嗰啲人嚟

每日操一題好喇

依個叫underfit喎

我考electives嘅時候連垃圾sp都做埋
每份dse做左3-5次不等
ce 30年做左3次
AL 做得1次太離地

by topic 30年做曬，打好筆記背題目。by year懶，齋做左dse。2019 b6 38。

Maths 做左10年ce by topic
5年ce by year
最尾5*

overfit係咩概念

咁撚得閒擾敵

坐底20年啦